喂所以聽日係做咩呀？？？？

今日休息
得
咁聽日有咩野可以今日用黎宣傳
聽日又停mtr果D扮死城既
咁我地又點做